作為這一習俗的一部分，在伊斯蘭曆的第九個月——齋月期間，穆斯林從黎明到黃昏要戒掉食物、水、吸菸、性和所有感官享受。 禁食可能已經成為一種健康時尚，但宗教社區已經這樣做了千年| lgbtq編輯 
 代表馬里蘭州的地鐵董事會成員戈德曼(Michael Goldman)在投票中投了棄權票。他說，從明年開始，該運輸機構應該完全轉向購買電動公交車。 地鐵正在逐步淘汰柴油動力的公交車，並計劃在2045年之前將其車隊轉變為電動的 
 就在本週中，宋祥還告訴《華盛頓郵報》，他還沒有決定要如何就這一提議投票，最終他投了棄權票。 論壇報股東投票決定將傳奇的連鎖報紙出售給對沖基金Elahe Izadi, Sarah Ellison 
 他會喝酒和吸毒，以“減輕自己的感受”，他估計，即使他在工作日戒酒，他也會在週五或週六晚上一天喝掉一週的量。 哈里王子對奧普拉說:查爾斯王子和王室“欺負”我|凱文法倫| 2021年5月21日|每日野獸 
 也許他們戒酒是因為他們過去有嚴重的酒精使用障礙，這導致了健康問題。 讓我們直言不諱:大麻是老年員工的福音(第459頁 
 事實上，我曾在2012年公開發誓不去看《舞會》，但職業責任和好奇心戰勝了我。 單身猶太人最瘋狂的約會之夜，在那裡，槲寄生被丟棄|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 但這兩人也可以在黨團會議上棄權，從而可能擁有更大的影響力。 琳達·基利安| 2014年10月13日|每日野獸 
 你身邊的人也是如此，即使你找到了戒酒的方法。 讓我們遠離Wi-Fi |邁克爾·舒爾森| 2014年9月3日|每日野獸 
 民意測驗專家一直預測，幻想破滅的左翼選民尤其有可能棄權。 特蕾西·麥克尼科爾| 2014年3月22日|每日野獸 
 用戶可以選擇支持或反對每項法律，或者乾脆棄權。 2014年3月12日，阿根廷的拖放民主|Jeff Campagna | 
 任何人都沒有權利根據自己的意願，不與神立約。 契約條例|約翰·坎寧安 
 讓我們把它提出來，以避免支持一種邪惡的體質，並克服對後果的恐懼。 契約條例|約翰·坎寧安 
 於是營員們得到了新鮮的肉，大家都很高興能暫時不吃鹹肉。 《道爾頓小道上的淘金記》阿瑟·r·湯普森 
 因此，我們有義務儘量避免提及那些有意引起警惕的用語。 粗口史|朱利安·沙曼 
 在結束Roe案件的這一通知時，我不能不表示一種希望，即先生們將避免使用它。 提斯代爾垂釣者|R Lakeland